究竟咩叫烏喱單刀

咁同烏lee馬茶有咩分別？

咁上下啦 ~ 屌

烏喱單刀我差！
Shiiiiiiiit！

烏喱單刀 / 烏喱馬茶 = 馬虎混亂
烏喱馬茶多用於書寫

咩叫烏喱烏塗

Wu Lei 單刀

有聲

係烏lee媽叉